仲有五日就情人節！好不安！

已經唔想踏出屋企門口

上連登取暖

冷冰冰

同我出？

唔好玩野

🚬

💔

👉🏻👉🏻👌🏿👍🏻👍🏻

個日原來可以全日唔出街

算啦
情人節又沒有什麽特別
反而是有很多人破費
保護自己的錢包好過

可以同心愛嘅人過已經滿足

唉……算啦……
沒有就沒有吧

呢啲機會唔係屬於我